［日經］iPhone爆mon去邊整好？

已過保，唔想去apple換，嫌貴又要等一個禮拜，邊到換mon老實價錢又合理？

lm

有冇巴打最近整完moon又ok嘅可以推薦下

可以search 下 JR維修駅
最近去咗換電，仲幫手整埋粒靜音制

利申:非打手，只係覺得service好

I幾啊？液晶定玻璃

iphone 7 plus,爆液晶

去開呢間 整過5-6次

你唔係用iphone8咩

530左右

幫人問

好似有個巴打整電話

留畀更加有需要嘅人去搵佢

比錢叫佢整, 佢免費幫手足整機, 更加要比返d生意佢做

Eeiphone
廢事比班街邊mk 仔整

有無details？

Details?